(皇迷打J)有邊隊可以決賽後備/無得出果D仲貴過正選果隊

金毛, 比比, 擔泥, Kovacic 各30m
Morata (差唔多比10m祖記培養)
James 80m
Bale 100m
Casilla under 10m
Asensio under 5m
Vázquez 1m

用左超過 320m

cron 96m
Benz 35m
isco 30m
kroos 30m
Modric 30m
Casmiro under 10m
Marcelo under 10m
Ramos 26m
Varane 10m
Cavajal 回購 under 10m
Navas 10m 多少少

正選 : 297m

source:

當然可以比人笑成日比人昆買水貨, 不過呢幾年出果D貨都水咗唔少人

另外之後就算有其他隊衛冕，都唔會有拖舟作為新丁教練用咗一年半咁快就成功

超值
同埋正選平係因為多數一早買落
後備貴係因為沾屎同大聖

無Highlight果D換包皮 + THEO and 收番 Llorente

續比比啦 Vallejo 要係出面練多一兩年

琴日james後備都冇

計正選11人皇馬只係用多祖記10m